最近分左手 現實搵唔到人講只好上嚟連登懺悔下順便勸吓世

之前拎左EX個連登AC 取消左自己追蹤
所以佢應該都見唔到
其實佢對我真係幾好
我自己都真係好鍾意佢
亦都FEEL到佢真係好鍾意我
但係可能因為上一段感情
唔敢亦都唔太識表達自已
做到好似對佢好差咁
之前聽佢講佢同我拍左2年拖
一直都諗緊我係咪鐘意佢
我呆撚左
先知我一直以後都係咁
明明愛佢但係做出嚟同我諗唔同
對唔住呀 雖然佢已經見唔到
最後勸勸大家對女朋友好啲
唔好好似我咁 搞到女朋友都冇咗
我真係好撚柒弱智
如果有時光機就好
其實分左手 佢如果開心咗
我都冇咩好講
你份新工要加油呀
我愛你呀:<

之前拎左EX個連登AC 取消左自己追蹤

幫你推推

你咁想俾個女仔睇到 咪幫你推下post

p牌推唔到

推啦
佢見到又點見唔到又點
冇所謂啦
只係想講晒心入面啲野出嚟
現實個形象唔撚會同人講心事壓住係心好耐好辛苦
上嚟比人屌下都好

佢依家唔會得閒睇連登啦
我真心上嚟勸吓世
唔好好似我咁ON9
唔理你地依家有冇女朋友都好
對人地好啲啦
鍾意就講出口
有時係要比人知架

我都仲好鍾意佢，好後悔

追翻佢啦

相同感受啊

點解唔追返人？

以外人嚟講我實會叫你追返人
但係唔係咁易
有啲野錯過左就返唔到轉頭
加油呀巴打
同佢將來會點都好
要同自己講 唔好再比自己後悔

唔係咁易
我知道佢有幾鍾意過我
去到佢放手嘅一刻
一直係死左心
再加上同佢之前太熟
熟到唔知點追返佢好
好似做咩都係行錯步咁
我足足行錯左半年
我當然上同返佢一齊
但係慢慢發現左
迫都係冇用 急都係冇用
如果佢係搵到一個人對佢好
取代到我
我都只可以認命
可能同我分左手佢生活得更開心
冇左個人限制住佢

覺得已經搵唔到另一個佢
應該咁講
已經搵唔到另一個我
我同佢真係好似
唉

如果佢搵到個比我對佢更好既人 我會放手祝福佢
如果未有 我會追返佢 因為我有信心我會比到幸福佢

我依家講咩，佢都唔鐘意，講咩都唔啱聽。。。

話要追返佢
真係唔係咁易
要過到自己嘅關口
知道自己一定唔會好似以前咁
仲要過到佢心理關口
一個最親嘅人變成一個依一刻對佢反應嘅人
真係唔係咁易
再加上要工作
同佢個圈子唔似以前咁
佢都會有自己嘅生活
好難再有交集
佢會覺得有更值得放時間落去嘅朋友/人/工作
唔再係你
你就好難做到
可能係我個情況係咁
時間過去
佢冇咁反感
仲有啲機會
但係我成日咁諗
咁樣同重新識一條女冇咩分別

所以我係到勸世
千奇唔好好似我咁ON9
所有人一齊都係因為愛先一齊到
唔好好似我咁
失去左個女仔
好多時係到諗返
其實好多野 我唔好咁在意
大家少壓力好多
可能我地仲係好開心
但係時間返唔到轉頭
希望你男朋友都有一日會明我今日明嘅野

如果你唔後悔就得啦

我都明
都係嗰句
由佢最愛嘅人去到佢放棄
一定受左好多傷
到我地後悔已經太遲
依家講咩都冇用
可能比多啲時間大家會好啲
雖然我係咁講
但係我明真係好難做到

後悔由一開始就已經後悔
但係我係仲鍾意佢又點
我係想追返佢又點
我再一次因為自己想而又去做一樣野
可能只會再一次傷害佢
之前已經一直傷緊
去到今時今日
可能都係唔好再搞咁多野好似比較好

屌我成個post講嘅野都1999 sor9

我以前都唔知自己會對一個人咁上心
一直以為自己好易會行到出嚟
原來我比個EX行得更入個迷宮走唔返出黎
之前做野有時要搵返啲相唔覺意睇到以前啲相
都會呆左係到諗
之後我發現真係太影響我
直情要DEL晒啲相唔好比自己見到

同佢拍拖嗰陣
其實都好鍾意佢
可能因為再上一段嘅原因
好怕太表露自己嘅情感
好多時腦諗嘅野同表達出嚟嘅結果錯撚晒
我知佢都好鍾意我
但係慢慢都會磨走晒啲感情
唉我真係好撚柒閪ON9

我知我男朋友有睇開連登
希望你睇到呢個po
希望你唔好俾其他野吸引左去而錯過我